人類攪肉機 - 中共

一個連操縱呢部攪肉機既人都不能幸免既體系。離奇既人類悲劇，香港作為春袋都要攪碎，可見已經唔係理性，係已經癡左線。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

寧為肉碎
不作狗餅